"Deap Learning from Scratch(밑바닥부터 시작하는 딥러닝)"
=============

### "Deap Learning from Scratch(밑바닥부터 시작하는 딥러닝)" 책을 읽고 공부하고 코딩하는 git repository입니다

1. Chapter 1 : 헬로 파이썬
2. Chapter 2 : 퍼셉트론
3. Chapter 3 : 신경망
4. Chapter 4 : 신경망 학습
5. 


### 윈도우용 tensorflow 설치 : https://brunch.co.kr/@mapthecity/15 사이트 참고